敵人既...... 美國據報擬就中國拘留維吾爾族人及少數族裔實施制裁

美國據報擬就中國拘留維吾爾族人及少數族裔實施制裁

2018-9-11 08:26中國新聞
<匯港通訊> 《紐約時報》引述美國前任及現任政府消息人士報導,特朗普政府考慮就中國政府拘留數以十萬計維吾爾族人及其他穆斯林少數族裔,制裁中國高層官員及企業,若成事,將是華府首次以侵犯人權為由,制裁中國。

報導指,華府官員亦試圖就外銷監控技術產品設限,防止中國國安機關及企業監控維吾爾族人。中美兩國已因貿易戰及就核問題向北韓施壓令關係緊張,分析相信,若有關制裁獲得批准,兩國關係將進一步惡化。

人權組織「人權觀察」日前發表報告,指責中國政府鎮壓在新疆的維吾爾族人,包括強迫他們接受政治灌輸。在北京,外交部昨日批評組織一貫對華充滿偏見,慣於歪曲事實、搬弄是非,強調新疆實施的一系列政策措施,是為促穩定發展,依法打擊民族分裂和暴恐犯罪活動。
(BC)

we win forever

所謂中國包唔包香港？

你話呢？共享光榮啦

啲商人唔使旨意搞港獨

好笑在歐洲左膠冇出過聲 被指毒藥既侵侵最盡心盡力

好似淨係包做過新疆ge高層咋

德國作為基督教大國
都唔制裁搞天主教基督教ge官員

㺯國帶頭，英法夠膽跟？澳洲佬有冇膽

大陸打手開始割席

德國,加拿大兩大共狗擁護國應該一定唔跟

行內見做sanctions既人做到風山水起
呢緊幾年有排玩

德國仲話要跟支共唔跟美國添

有冇回教國家跟

咪就係
大陸擺明唔比信耶誕
試下叫左膠返大陸傳教
睇佢班仆街去唔去？